新公屋居屋有咩寛頻PLAN??

有咩公司可選?

識個朋友可以幫手
Tg: pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

有優惠！